{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049798",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 천상지애펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約の際、未成年者は入室できず、追加人数がいる場合は予めペンションまで連絡しなければなりません。 基準人数を超えると別途費用が発生する場合があり、最大人数を超えると入室が不可能になり、払い戻しもできません。 一部のペンションではペットを許可していますが、同伴された場合は拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。 入室及び退室時間を厳守する必要があり、客室と周辺施設の毀損や紛失に対する責任はお客様にあります。損害賠償を受けることがあります。 直火式の調理は許可されておらず、炊事道具の持ち込みは禁止されています。 客室内での喫煙は禁止され、指定された場所でのみ喫煙してください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 バーベキューのご利用は予約の際にお伝えください。火災にご注意ください。 IPTVとWi-Fiはすべての客室で使用でき、駐車可能な車両数は最大20台までです。 周辺の観光地としては南怡島、アチムゴヨ樹木園、プチフランス、加平四季ソリ場、江村レールバイク、鳴旨山渓谷があり、車で移動する際の距離が表記されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "予約の際、未成年者は入室できず、追加人数がいる場合は予めペンションまで連絡しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合は何をすればいいですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は予めペンションまで連絡しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超えると別途費用が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室が不可能ですか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室が不可能になり、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "一部のペンションではペットを許可していますが、同伴された場合は拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "入室及び退室時間を厳守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の毀損や紛失についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室と周辺施設の毀損や紛失に対する責任はお客様にあり、損害賠償を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で調理道具を使って料理をすることはできますか？",
            "answer": "直火式の調理は許可されておらず、炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止され、指定された場所でのみ喫煙してください。"
        },
        {
            "question": "無分別な行動は避けるべきですか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、どうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用することはできますか？",
            "answer": "バーベキューのご利用は予約の際にお伝えください。火災にご注意ください。"
        },
        {
            "question": "どの客室でIPTVとWi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "IPTVとWi-Fiはすべての客室で使用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車可能な車両の数は最大何台ですか？",
            "answer": "駐車可能な車両数は最大20台までです。"
        },
        {
            "question": "近くの観光地は何がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては南怡島、アチムゴヨ樹木園、プチフランス、加平四季ソリ場、江村レールバイク、鳴旨山渓谷があります。"
        },
        {
            "question": "車で移動する際の距離はどのくらいですか？",
            "answer": "車で移動する際の距離が表記されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 431,
        "QA": 699
    }
}